有冇巴打同樣都係有脫髮危機

有咩方法可以阻止佢或者有冇咩生髮水可以介紹